喺短短個幾月入面 自己變化好大

依個幾月又無經歷過啲乜
但係發現自己妒忌心重咗好多
特別係依排
見到人地好過自己就好唔抵得好驚
我係發生咗咩事
開始懷疑自己有情緒病

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死哈哈哈哈哈哈哈唔哈哈哈哈哈

好想切晒嗰啲食家嘅龜頭
等佢哋好似我咁冇得爽

我都就嚟變成咁

G持你㗎巴打

唔緊要，
我都係咁

我都係！但我覺得唯努力學嘢令自己有進步，令自己有返自信，接受返自己係唯一辦法，但好難做到

通常有野想要/追求但得唔到，就特別容易妒忌

呢排係咪有D咩特別唔順利既事呀？

我都想學有興趣嘅嘢
但係我咁樣其實係咪自卑？

對啲人際關係好疑惑

除左妒忌外你重會驚，雖係呢幾個月冇事，但係咪就係可能太過平淡所以先有呢種感覺

你意思係你3妒忌既野同人際關係有關？
定因為妒忌搞到人際關係好複雜？

前者
開始覺得人地好我好多
好想好似人地咁
又識化妝又好瘦
雖然自己都唔係好差
但係硬係覺得比唔上